發現維基百科有人搞惡勇武

研究緊點解twitter咁多陳雲班分化網軍
)
時見到竟然話勇武有自己個page同fb，一睇就知道冇可能。勇武都係靜靜雞贏，無理由會直接公布。

睇完内容肯定係俾共匪惡搞！

我唔熟點edit wiki，有冇人幫手剷Q咗佢？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

點解會係極右派？

右派，又稱右翼，是和左派相對，一般是指保守派或傳統派。右派政治家一般會採取各種保守的政治立場，並且傾向於維護現有統治建制及既得利益。

左右不分？

我check過，佢只係其中一個自稱勇武組織，宜家呢個版本都已經冇乜抹黑

下次開同類嘅post可唔可以貼埋你覺得邊句有問題，方便維基戰線手足處理和討論。

你唔講邊句有問題，即係要每個click入嚟嘅人幾千字睇一次，咁樣無咩效率。

d資料完全錯尻哂

邊啲資料錯，可唔可以講低?
你既然檢查完邊啲資料有錯，不如順便寫埋出嚟，方便其他人修改。

如果想加入維基百科戰線，可以入依個post學下基本概念，仲可以加入tg group。

[教學] 如何成為維基百科撰寫師？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有冇人講下內容有咩錯？
最好提供埋資料來源（例如新聞報導）引證你嘅說法。

Push

我唔覺得勇武會有logo，專業嘅英文名(Valiant Frontier)。「前線」同「勇武」嘅概念唔係好後期先至有？點會又有 website 同兩個 fb 揭自己底牌？

Google 一下 "Valiant Frontier"

出嚟嘅全部都係共產黨抹黑嘅材料

HKFP 用 "Valiant Frontier" 呢個字都係 quote 人民日報
"People’s Daily targets Scholarism and Civic Party for ‘supporting’ Mong Kok ‘rioters"

我懷疑成個 wiki，fb，叫得 "Valiant Frontier",有logo有剩都係由頭到尾都係被大陸惡搞。大陸識得蠱惑，部分啲嘢寫得正常啲，搏有人誤信其它的睇落無害嘅嘢(例如個名)。

2014-15年的勇武可能同而家唔同。蘋果日報、明報都曾經報導過依個組織。

兩個FB時間上唔對路。舊(四字logo)FB同個wiki頁係2015年5月15日先開,1個禮拜多少少後蘋果新聞只提一大堆名之中其中一個名,但影片冇提及勇武前綫。可能係蘋果編輯喺wiki抄落嚟,中咗網軍伏。試下聯絡蘋果對證。

有斧頭標誌嘅FB係今年2019-7-13開，肯定係假。到2019年冇一個勇冇會咁on9開FB暴露自己行蹤。Google除咗你搵到冇詳細講個兩則(明報，蘋果)之外全部都係大陸啲假新聞。

成個wiki page真係好有可能係假，只係功夫做得好啲。

暫時維基百科戰線無咩可以做到。
除非有傳媒質疑依個組織嘅真偽，咁先可以將質疑寫埋落去。

美國之音編新聞喺 2015-02-24 出，所指嘅facebook account係 2015-05-15 開。好有可疑！